大叔的愛 (3)

唔留意做左1001...

點捱到星期六?
星期六以後又應該點過?

碌左個一蚊入黎

講開同人
如果識日文其實可以去twitter 或者pixiv睇漫畫或者圖之類 當然p站應該都有文 但我日文太差睇唔明文
中文同人可以去微博或者Lofter 文可能會比較多
Lofter都幾多台灣人用， 直接search 牧春或者cp名就有
至於mad個d我諗就b站搵 通常d人都會po去個度

我就係靠呢d食糧等新一集

留名

又想loop第3,4集
套劇根本係毒品黎

我想問田中圭 係咪有套劇 好似同好多女人一齊？

四五六集都愈黎愈好睇，好痴線

睇緊pixiv
日文差都照睇

見到有高質既可以分享下

我鍾意睇真人多啲

我嘅千珠呀
我愛上咗佢啦

pixiv我睇圖多

牧喊到我心都痛埋一份
佢一定要幸福

不倫食堂?東京白日夢女就趁個老婆大肚去偷食

趁得返最後一集先一次過煲晒六集,真係幾好睇
比較傾向牧春派,個角色太完美,又靚仔又賢淑又堅定,
如果最後春田唔揀佢真係冇天理;千珠雖然都係好女仔,
但為咗滿足自己,明知牧春一齊都仲要表白,呢點好怪,
同埋如果最後千春一齊,會有種被欺騙既感覺,畢竟主題係BL;
最後部長係幾cute,但始終係有家室既人,為咗自己而同個老婆離婚,
雖然係忠於自己,但負咗個老婆咁多年,心痛佢老婆多D,
部長夫人真係幾偉大,被老公呃咗咁耐,仲可以祝福佢同助攻,
現實中都好難有咁好既女人,希望佢同麻呂有個好結局

。。。。今朝翻工個時睇仲係#6xx 啱啱放工已經係新post...好癲呀

黑澤夫人應該唔算係被人呃左既
只不過結左婚廿年後老公先比人開啟隱藏屬性

睇左兩集, 結論係男主其實GAY佬黎

咁快就開到3
好痴線
牧田派萬歲

有無多啲春田田既gif
佢R頭 百思不得其解既樣好撚正
喊既樣又正
驚訝樣又正
笑樣又正
無奈樣正

佢有咩唔正？
我講得出佢十個優點 我係咪可以同佢同居（一年都好）

+1
相信部長如果唔係（一廂情願）愛上春田，黑澤夫婦會一直好幸福
部長都講過，佢依然好重視蝶子
蝶子喊果時部長重惡惡地咁質問春田係咪整喊佢

我覺得佢地有親情 但未必係愛情

集集都估佢唔撚到

但你問心，結左咁多年婚重咁好感情，無論愛唔愛情都好難得好珍貴
我唔信有男女可以一世相愛，去到某個階段一定會變成親情

冇錯, 愛情會有淡既一日, 有d人會覺得淡左就等於已經唔係愛, 但其實已經轉化為親情, 已經係生活入面難已抽離
但點樣面對呢種轉變, 識唔識珍惜就睇個人造化

其實都係
一套膠劇令我地看破人生哲理

又爆po, 大家都好鍾意呢套劇

係接受唔到分手，仲衝擊過比女飛

推post速度直線上升

由愛情已經變咗親情
所以就對另一個人產生咗愛情
覺唔覺得有啲sad

今次幾多度?

明明佢地係相愛
但就因為自卑而分開
虐死人

岩岩睇左2集不倫食堂
撞鬼,以為自己睇緊AV

後半part都唔係必然既

呢個係sp截圖，但真係好正

我真係會辭職架90後唔鬧得

呢d樣真係唔係個個演員必到出黎

咁內容好唔好睇先??

但咁講我都同意部長之所以鍾意春田，係因為佢對春田有番愛情既感覺，最後親情既蝶子都係輸左比愛情既春田

佢係top sales 黎 公司唔可以冇左佢

唔好睇 可以skip

果段勁有共鳴
我都番緊日資，成日都好想唔撈

最新一個月係咪已經比maki超過咗

呢套劇入面除咗牧係完美之外
第2個完美嘅人就係蝶子
好希望係ending佢都可以幸福

無咩內容可言

黑夫巴撈邊行

我覺得睇佢食野都幾好睇
但一到床戲就唔好睇
好格硬加插咁
為露肉而露肉

都係食野⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

咩呀五月個陣排尾二呀

我覺得個角色幾唔識趣但個演員好似幾得意(可能因為成班人入面佢最細所以好有後輩感覺?)

呀

咁慘...
十幾年前的我曾經都好想入日資公司到做

但其實千珠話牧完美 我聽完都幾sad
因為即使幾完美都好 因為性別問題牧就好自卑 覺得自己比唔到幸福春田
哪怕千珠連煎蛋都唔識

上網搵到 好心痛呀！！！

諗起學生時候班上總會有個峙住自己靚仔少少就巴之閉既同學

牧的缺點咪係鐘意春田lor

好似係kento事務所後輩
我覺得都幾得意 宇宙人

每次聽到chorus果段
揺れる揺れる 心と心がまた揺らいでいる
都會打冷震，所有牧春畫面返哂黎

有冇人一樣

我都係

maki 話同春田一齊好痛苦 這點我是同意的

好想搵首歌既中文歌詞

我真入然唔敢睇，真係會失眠，我沉日睇到呢度，係大家樂喊到傻

得嗎？

屋企有人 我只係敢偷偷流左一滴

印象最深都係第一集強吻 唔記得係咪咁岩係揺れる揺れる呢段

多謝 睇到某幾句歌詞都眼濕濕

好心痛呀

本來一開始覺得好膠好好笑
最近愈睇愈心酸

明明一開始就係偷佢夠尻好減壓先睇

點解跟住變到咁heavy

阿牧爆喊個心痛死，明明巨根咁好笑原來變左認真劇

其實牧先係ヒロイン
定係遺都做得太好功高蓋主

因為演技超級

聽左唔知幾多百次

其實我覺得巨根個句野根本唔符合牧性格
我諗係為咗保留SP句咁爆既對白強行加

田中圭新劇係咁樣既.....負責俾帽主任戴

問完春田前輩同我一齊真的可以嗎，春田田答可以個刻，Kento個表情變化不得了，開心到連jelly都食唔落

我淨係覺得部長好煩好討厭

春田未講清楚之前我都覺得佢幾好笑，講清楚之後明知人地拍緊拖仲咁搞尻人真係好煩膠

之前都幾中意睇佢個ig 而家睇剩係覺得快啲還翻春田比 maki唔好阻尻住哂

完全2個人來，好色氣好靚仔

每次翻睇都特登留意下佢d細微表情同動作，真係好自然
所以睇到而家第六集，覺得牧真係存在係世界某個角落

我又諗maki同部長天台對決果段
佢都好脫離我地認知嘅maki嘅端正形象
所以maki遇到有關春田嘅事都會好衝動（？）

可能到最後係部長助攻牧呢
我覺得佢會出面同牧/春田講

佢啲眼神可以交代到好多嘢

我覺得巨根果幕，花灑係重點，意境大up

希望編劇唔好再玩過山車

啲咁完美的人 只能係基佬（直絲哭泣）

點解有咁多牧春cp粉，因為最甜既第5集春田maki演得好

冇篇幅幅啦 打個靚完場啦 唔該

呢套野上至主角下至綠葉 個個都好好戲

依家只可以靠loop第六集開頭d糖生存

等睇埋大結局我就追番遣都d舊作
佢演技真係好好 對眼好似識講野咁

好好珍惜 下集就算有糖都應該係得幾分鐘

變哂佢地fans 寧寧勁可愛 部長唔要我想要

留意到我喺amazon jp準備買嗰幾隻林遣都啲dvd/bluray都賣晒
唔知其他演員有無同樣效果

麻呂話佢要lor

編劇會唔會太殘忍 留多d sweet sweet 牧春比我地回憶下都好

綠葉來講
我覺得主任最令我有驚喜
次次見到佢都忍唔住笑

佢地呢pair又係幾正 諗起Anego (好舊唔知有無人睇過)

多左好多情敵啊 遣都終於紅啦

唔怪得田中話呢一年成年係咁做不倫角色
又不倫食堂又東京白日夢女又呢套

我愛蝶子

我腐絲黎
日資銀行，俾狗做

十幾年前應該真係幾好做，而家就算9數吧啦

會唔會跳唔翻出黎以後就做gay角色

明明本人係直既有女

呢套嘢頭幾集玩搞笑
去到尾呢兩集認真好唔慣

嗚啊好靚仔啊 嗚啊

Ig hashtag search田中圭啲po七成牧春淨低嘅都係床戲吻戲

媽啊好可愛
點會有人忍心傷害佢......

如果呢套野出bd我諗我都會買既
集資出牧春續作都ok

之前去旅行搭飛機果陣睇咗少少解憂雜貨店
仲未睇到有遣都果part所以完全唔知有佢份
蝕晒喇
等我呢幾日睇咗佢先

賣晒唔緊要、多情敵都唔緊要
多咗咁多人欣賞佢我好開心呀

佢本身都做咗好多gay角色

其實.......春田都係不倫
雖然係被逼

我已經捕住amazon睇下幾時出bluray

twitter好多牧春民都話我有的是錢，快俾bluray俾我買

佢同不倫好唔襯
做唔到果種令我墮落的感覺

其實如果我嘅另一半成日做不倫角色我會好唔gur
不倫都算仲要咁多床戲
而家仲要做個轉基角色
我會好不安

係邊個

大9年

應該ok既 都係打份工姐
演戲還演戲，生活還生活
係有時好驚d人太過激搞到演員現實生活

有冇名 search完唔見

因為睇完大叔的愛?
但就咁睇相個look幾似喎
可能因為電攣咗啲頭髮
同埋東京白日夢女個look唔似會偷食嘅人
都偽裝得幾好

同棲生活嗰種自我、
惡之教典嗰種怕醜學生、
愛上有機男嗰種自信溫柔男、
大叔的愛嗰種自卑超S(雖然成日俾人s佢)
佢到底可以做幾多種gay嘅角色

中村ゆり

中村ゆり

好事近

惡之教典係部電腦成4,5年都未睇

惡之教典完全唔知覺有佢
有冇多啲hints佢做邊個?

成四年前嘞喎

無睇但知你講邊套 (真係好舊)
篠原既話我有睇Last Cinderella
最尾又係亂咁黎

諗起佢個兩個女睇都爸爸成日咁不倫會有咩感想

但係好似仲有目擊，真係拍左好耐拖，大姐姐配Kento都幾襯

應該仲未識睇住
2個都咁細個

電影版，角色名叫前島雅彥，
佢有一幕床戲暗示（好似係），
睇到佢做嗰個樣有種唔識形容嘅感覺

解憂果陣我有入場睇 仲未識遣都
但佢個氣場有幾十年代果隻feel
好特別

佢唔係gay真係晒曬

驚咩呀，唔推下呢個禮拜點過

咁岩前果排清緊harddisk
將啲覺得唔會翻煲嘅戲delete
就係del咗惡之教典

我信佢哋拍拖，但結婚就未必啫

唔圍爐取暖好難捱落去

播第七集前推到（7）

同埋我地呢度個牧春民叫春團愈來愈多人加入
好難停

Come on 等上機都推推po

又上咗熱門

第6集受太大刺激

希望佢真人都幸福

變左叫牧春台

到最後嗰兩集大家先係到叫春

唔圍爐我真係會爆炸
牧春！牧春！牧春！

結局唔係牧春既話 應該真係暴動都似

會為編劇人身安全擔憂

因為劇情開始暴走 令大家忍唔住上哂水討論

日本有冇廣管局 寫信去投訴

非牧不嫁！！

不過照道理應該唔會部長既..希望
D編劇見咁大迴響一定訓緊教都笑醒

小林林做得太好，大家投入曬落佢個角色，
所以群情洶湧一發不可收拾

拍多個結局出黎都好

可能係
同埋前幾日睇王樣brunch 裡面買物達人
覺得佢都幾顧家又好似好乖仔咁
所以覺得佢唔岩做不倫角色

可能劇組本身準備咗2套結局
諗住播同部長一齊嘅結局
但播完第5,6集之後開始覺得人身受威脅
即刻拿拿臨剪個牧春結局出黎

咁可惜
唯有買返隻碟啦，HMV好似有

編劇不知幾enjoy我地咁樣
今季最有話題性的日劇

其實我一開始係部長派
但....maki太完美 而又完美到令人心痛
部長太強將自己既諗法放係春田田身上
無諗過春田田意願就係咁衝
而maki就一路默默係各方面付出
即使春田田肯接受佢表白
Maki為佢好而決定離開
相比之下maki更值得人地既憐惜

有冇人覺得呢排牧春已影響自已日常生活
例如失眠，同男女朋友關係
利申我有

你是世上的另一個我

唔想咁快結局

影響緊我工作，專心唔到
重有情緒

無咁嚴重 但睇完好在意 keep住全日係咁諗

+1
部長太愛自己同春田既幻想
但maki係愛真實既真田
成日都諗maki咁受傷，同春田一齊明明睇到佢缺點多過優點，點解重可以咁愛佢
諗諗下先覺得因為maki係會接受春田既一切
連幸福都係春田行先

開心死佢地

冇影響工作但係影響到唔想理女朋友

沉日同男朋友仔行街，我話好虐，佢問係咪大叔，好煩，我話咁我想同你分享呀嘛，終於佢今晚話睇第一集

巴打小心家變
俾女朋友發現偷偷j maki

我咁岩呢幾日都訓咗4個鐘左右就自動醒咗
我都唔知係因為擔心隻主子定係因為牧春
同男朋友關係就冇影響
我冇話佢知我追緊牧春
佢應該會接受唔到
只有呢度係我可以發洩嘅地方

其實呢套吸引位唔係只得bl夠噱頭
而係佢某d位真係好貼近現實既關係
真正既愛 真係只諗對方 想為佢著想 好似maki咁
幻想終有日會破滅

女朋友有冇睇

梗係比佢知仲得了

蝶子人妻屬性好正
除咗Maki最鍾意佢

一邊mon post一邊忍唔住send比個睇緊既朋友
好驚佢覺得好煩
只好係到傾

有呀，成日屌柒我點解唔可以好似牧咁溫柔

我扮唔知佢up mud，心諗你咪一撚樣

小心女朋友mon post

我都係
其實返工果到唔俾上網
但今日成日偷偷地碌電話睇下你地講野

真係好現實，最鍾意佢搞笑得黎夠喪
但講感情既描寫真係好細膩好真實，好令人心痛

唔好為咗maki嗌交啦

蝶子好偉大 就算老公轉gay都肯陪伴佢
而且好有知性美
佢地last date果幕都幾感人
大家 悄悄地 離開對方既世界

我都係
番番下工見到上個po d咸濕ff忌笑勁辛苦

呢段好正好sweet

拎個平衡 即使做唔到maki 都唔好係春田就得

果幕好虐，其實蝶子重係好在乎部長，但願意主動放手
同maki一樣係愛既人幸福優先

唔會既，佢冇連登acc

夫人臨走前仲要笑笑口幫部長諗強項
唔煎佢兩巴咪算好

佢有同無都唔係重點
重點係佢唔知你account

果幕其實部長都好唔捨得同埋好內疚咁
但冇辦法 鬼叫佢鍾意咗春田田

可能借朋友acc係到同你chat緊

有冇睇部長個ig, 見到春田打機打通宵又要send msg比蝶子 on99

我都係
仲要偷睇都驚俾人見到睇咩較到個mon勁暗

大塚寧寧演得都十分好

原本想輕鬆d睇套膠劇
宜家好似痴線咁代入呢套劇

官方幾時出maki ins

唔知啦 連登acc呢啲咁重要既嘢梗係唔比得佢知

比佢知連小天地都冇埋

淆淆地唔講佢啦

唔知有人po過未，maki睇緊本書名叫將隻狗改名做德永
d tag都好正
maki似芝娃娃變左牧春之間既互動

好想部長同蝶子和好如初

究竟要選擇一個無咁鐘意但相處得好舒服既人
定係還是一個好鐘意但唔知點相處既人呢
不過部長唔試過唔心死

夫人叫佢課金畀春田打機

acc呢家野 只有自己知就夠

展示經濟力

經濟力appeal

佢笑到好似小朋友咁pure咁true

其實到而家只得3個post有D少,
以前高登討論上癮都去到8個post,
呢套咁hit應該可以再多D

可能臨尾結婚果陣覺得都同春田田生活咗一年已經好滿足
係時候放手比佢搵返自己真正鍾意嘅人

太可愛！存在就是罪！pureeeeeeee!

其實我之前喺呢度係cdrom黎架，
俾呢套劇炸左出黎

時間尚早 比d信心 今日先星期一 仲要取多排暖

以前好似都睇過寧寧做戲ok
我頭先睇返對上一套睇佢係最後的灰姑娘

佢嗰時做hero已好正

我始終希望春田田果一年無同部長一齊
一直等緊maki

唔使擔心
愈來愈多人加入呢個叫春團啦

好可愛

形容maki適合d

免費幫佢探熱

都幾難
始終春田性格係咁
比人推兩推就順住個勢去
唔識拒絕人所以搞到而家咁嘅境地

黏住個口合下合下
btw呢幕佢哋間接kiss咗

哇做hero果陣我其實都仲細個
我媽就有睇果啲喇因為佢中意睇木村大神
佢好in架tvb j2播legal high同99.9佢都有睇架
我懷疑如果viu播大叔我可以叫佢錄嚟睇

得返最後一集,不過保守估計應該至少去到(5)

勁鍾意呢幕
好qq好sweet

其實春田田呢個性格真係爭d
無咩決策力 希望佢死首

守

其實真係好切合佢人設
maki數佢缺點第一個就舉佢優柔寡斷

田中圭同林遣都有冇IG?

我反而好中意春田煮呢碗野果瞬間
成隻蛋諗住灌籃點知打爛左

上個星期開始已經日日碌下twitter 日日睇到嘴角含春咁 希望冇人留意我

已經loop到記得第一個數佢嘅缺點係乜?
過兩日可能十個都背得晒出黎

做男人做到咁

唔係咁優柔寡斷 maki都唔會咁冇信心

我記得呢位話好中意睇修羅場 應該loop左好多次

因為對個日文熟語 優柔不断好深刻

第四集back hug個度每一句對白都識背咁制

真係好好笑呀呢幕
忍唔住

我想話我喺連登做開cdrom
個twitter ac幾年前申請咗之後就冇用過
因為呢套劇我打破咗呢2樣野

我就好鍾意春田田煮完之後，衝入好可愛咁大叫
“maki, maki, maki, maki, maki"

呢抽缺點用嚟學日文真係好正
平日好少睇日文鬧交戲 難得可以學maki數人缺點

我明
我一年無上過twitter，因為呢套劇裝番同上番

呢度個個都痴撚線

我本身個acc無左
因為套劇以家開返個新用

我覺得係真係幾好
唔會太難又夠生活化

twi註冊左都好少開，
依家狂刷刷刷刷

我啲聆聽簡直係進步神速

利申 冇學過日文 全部都靠睇劇睇動漫自學

牧春垢用

救命 真係好似小朋友
好認真咁同maki講我唔知點解煮成咁
如果現實嘅情侶發生呢幕 應該都好sweet

maki明明心好甜但又扮嫌棄咁食

食完仲要扮lur番出來，其實lun緊 超得意

我諗起有次男朋友煮緊野食要行一行開
叫我幫手攪下煲野
點知我搞得大力得滯飛咗啲湯出黎
我男朋友哭笑不得個樣勁似maki
一路笑住大嗌"你可唔可以唔好咁蠢呀!"
我地2個都笑死咗

幅圖好嘈

呢套啲用語好大路
除左第6集有啲位難
準備第7集挑戰live

情侶間就係咁先sweet

有聲

勤力睇有回報啊
會睇咩動漫啊？

我條女都試過。。。整芝士蛋糕將糖同鹽撈亂咗

利申 有食唒

係囉 要有啲搞笑嘅共同回憶嘛

咦我第一次睇果陣以為maki係嫌棄春田家事廢柴添
再煲返先！

Maki 第6集最尾鬧鬧下佢，之後停左，再隻眼望下望下 忍住喊話：唔講喇。果part d 演技勁好。
唔識cut gif 有冇人可以教我

開頭睇呢套劇覺得林遣都個樣有啲怪
但睇完第六集覺得佢好靚仔

而家少睇動漫lu
呢一兩年唔知點解冇乜興趣睇
近期追得一套就係百變小櫻clear card
間唔時會翻煲暗殺教室同圖書館戰爭

好似芝娃娃 對眼好靚

好撚閃

真係好似芝娃娃

我都唔識
上個po見過有巴絲cut viutv劇源做gif,好高清

當海鹽芝士蛋糕咁食

我都未整過蛋糕比男朋友食
因為屋企乜架生都冇
反而佢整過2次芝士蛋糕比我食
有年新年仲整咗椰汁年糕(成底白色果隻)
勁好食
我係廢柴

我都唔係成日睇
當年好迷鋼鍊同火影啊
小櫻我可能等出曬先睇

你已經有maki型男友喇

我用呢個要down套片落來先再根據佢的時間cut出來，viu劇源個隻唔識

邊度有live？

係呀鋼鍊!!!!!
年年都翻睇至少2次

小櫻動畫差2集就出晒
佢唔做年番
而家啲劇情半天吊又唔係同漫畫一樣
好失望

我已經save 哂上個po d gif 圖
viutv 果個真係好高清

好有熱情

我印象中第二個post播第6集果陣有人話bilibili有
如果有睇live嘅各位唔介意 請分享下

越諗覺得自己男朋友越似maki
佢都係啲勁姿整嘅人
成日都執野 仲話我成日上親佢度整亂佢啲野
又識煮飯
相反我就成個春田咁
雖然未至於連衫都唔識洗

係bilibili search然後簡直播就有，不過唔清同有delay

大家記得bookmark定喇
準時星期六 10點15分開播

咁就好好珍惜啦

之前睇番朝工晚九見到田中圭
呢套劇佢做得超放 開頭幾集真係笑到癲

點解第6集會變成咁
心痛maki

一定會

成日覺得 漫畫點睇都唔似會夠個動畫快
當年鋼鍊第一輯動畫真係頂唔住 好彩有再出fa
可能唔同時期去翻煲 聽得明嘅野又多左！

歡迎加入叫春

小櫻clear card睇到勁眼訓
近排追緊七大罪&命運石之門0

痴撚線
我用左兩個鐘先追返哂d post

今個post無哂d ff?
應該未到星期五就推爆呢個post

從來無同女友講我有睇
有日佢突然提起話呢排追緊大叔的愛
仲係自動自覺想睇
勁開心

好矛盾 想快d睇到 又想睇高清中字

唔好打破我嘅期望啊

啱啱去左search呢兩套
命運石之門係咪sci fi果啲題材
我覺得我應該係對一啲好奇特嘅時空嘅作品有偏食症
我係睇火影啦 鋼鍊啦 黑執事啦 Clamp嘅tsubasa啦 Monster啦
係對科技感好重嘅野無興趣
真係覺得自己好麻煩

追唔切po 喇快成咁......
不過好在有你哋，
如果唔係呢個星期唔知點捱

睇完即刻睇翻文字直播，第二朝先起身再睇高清中字

大家快d去b站睇第六集評輪軌出左中字
圭君係咁講遣都既野 佢地真係好close
一到牧戲份就認真睇又狂讚佢演技
話牧由頭比人虐到尾 個語氣仲好心痛咁

跟住內田一定係牧粉 睇到好投入 好好笑
佢地一路睇一路講哂我地觀眾心聲

睇完覺得下集好有希望 feel到全員crew都站牧春

話說我一時無聊就比較下各位po出嚟果3篇主題曲翻譯
個人覺得最底果個比較好

我明呀 我真係明
日日上噗浪lofter係咁狂f5 係公司自己傻笑好似痴線婆咁
一聽到d sad既情歌就即刻代入牧春

問題係六集當中蠢田無一刻鍾意過部長
第七集就結婚太過唔Make sense

放低個一蚊先

聽日睇 好期待
社畜又係時候訓覺

邊度有link呀

Maki將白色嘢放入口
我諗錯第二啲嘢

開ff淫mode了

從來冇試過追post每個留言都認真睇曬
好似驚miss左d 咩好野咁

有同好係開心既 大家仲要一齊等到星期六

就咁係bilibili search 大叔的愛副音軌 應該有

平時都唔會裝呢d咁既大陸野…但為左maki…

呢個bilibili 係咪咩都有

Keyword:第六集 評論軌
B站仲可以睇下fans整既mv 好多都好正

睇緊惡之教典遣都嘅戲份
又係做gay嘅角色
同個男老師師生戀
不過個老師好樣衰
完全同牧春差天共地
J唔落
都係聽第6集副聲道算

微表情處理得好好！

好奇一問 呢本書係咪純粹用嚟惡搞maki
係咪無呢本書架

啱啱睇完第6集副音軌
成班睇maki啲戲係特別專心睇

睇副聲道又要喊多次
點解到最後關頭個個都靜晒唔講野
不過前半段係幾正
同埋睇得出牧春真係戲內外都勁fd
fd到似係一齊緊果隻
媽呀接受唔到過幾日大結局呀

同巴打同步睇完
啲彈幕好正
個個都話田中圭係特登次次有maki戲份果陣靜咗

原來有人同我一樣，留意到個難食樣好可愛！ 仲有呢幕蠢田係咁maki maki maki咁叫都好cute，有撒嬌feel❤️❤️❤️❤️❤️

呢幕好搞笑,煮粥煮到變年糕

睇完第6集副音軌
一到最尾個幕，得聲，冇畫面
都諗起個幕情景，聽到個人好down好灰

其他人果啲戲份就答觀眾提問
我諗田中圭係覺得大家都一定要留意到maki嘅非凡演技

一野推開春田 但又要喊住呃大家
真係唔可以成日睇呢幕 心情會變差
喺結局前都係搵多啲野分散注意力先

唉睇埋結局先睇翻副音軌，如果唔係捱唔到呢個禮拜 sad ending 的話我真接當第5集係結局算

我只係focus咗去林遣都
佢喺靶場讚呀sir好型嗰下我無辦法認同

可以不停食用第1至5集直到大結局

第5集主任一講完春田無沙律食
第6集maki即刻整左個雞沙律畀春田（？）

以前睇果陣冇留意係邊個演員
但成套戲印象最深刻就係佢比老師含果幕
睇果陣真係
心諗使唔使咁勁爆

btw我都完全冇辦法認同

幾個女人一個墟係真嘅
未出新都起碼推到4.

各位牧春民早晨

所以一定唔係真架

早晨

loop咗幾次第六集
就係不斷睇maki d表情

我睇到都呆咗，
見到對腳以為畫緊畫，
點知

應該無，呢個劇組真係

收視出左3.9
會唔會有點低
第六集明明咁大反應

仲以為可以高過第五集收視
果然睇個班唔開電視
不過我見呢套都唔算係外國好受歡迎
係亞洲多人睇

套劇如果自己唔ff
其實就算開電視睇問題不大
又無咩裸露露骨鏡頭

要學tbb計點擊率

睇既人唔多 但個個都好撚痴線

Twitter 話題數量好似已經超過當時你的名字上映1週

我發覺我呢幾日一起身
就係碌入來睇post
明明平時我係碌左twi ig先架嘛
我諗我都痴左線
幾時先到星期六呀

早晨，睇黎收工既時候又可以去第4個post

呢套劇寫gay都寫得好正面
如果係tbb拍的話
肯定醜化gay佬

屌佢老母 一定要最尾同阿牧一齊呀
btw我係 gay佬 雖然好似唔關事

日日倒數星期六

Cctvb會拍到maki勁女人形
畫公仔要畫出腸咁拍
將maki細心係骨子裏果面醜化

之後佢會成為兇殺案既兇手

啱啱翻睇第一集
有個問題
點解牧係gay但會去相體

深櫃.....係去聯誼，唔係去相睇
係睇都係睇haruta

湊數
唔搵個靚仔下次無女會肯去

笑到噴水

主任因愛成恨綁架春田田

一定有場法庭戲
春田田同牧兩個爭認係兇手

有畫面

最後bbq大團圓結局

或者係春田田返屋企開門
之後見到阿牧
阿牧問佢餓唔餓煮個面你食

仲有最柒嘅跳翻part 舞先大結局

睇預告有少少驚

或者中間加插一段
阿牧意外受傷失憶

最後發現原來部長係失散多年的爸爸，係父愛黎

maki係部長個仔好似好玩d

想當年阿牧媽原來係部長初戀
之後因爲升學問題分離
但原來已經有左阿牧

春田同部長結婚咪做左牧的後母（？）

ep 06最尾睇到想喊，牧無聲落淚果下演技堅正 ，反而春田果種真係典型日本人演技

春田唔會同部長結婚唔會唔會呀
係春田做左部長女婿

圭同遣都真係好有愛
遣都平時好似係怕羞仔黎
好正 佢地fd到成日一齊出去食飯又去屋企

第六集真係笑點位無限

一開波公告失敗

蝶子幫手訂作戰

之後黑澤部長個豪宅參觀削蘋果

命運石之門係神作黎 只要捱得過頭10/11集之後就
都係講下時空跳躍, 平行時空呢D

講起tsubasa就諗起xxxholic 我睇晒holic漫畫, 劇情好正

有好多巴打架呢度
最癲嘅係由朝早都凌晨都有人推post
24小時都有人咁滯

我都係
點都要入黎推推post先安落
我覺得自己就黎癲

呢度巴同絲嘅數量分分鐘差唔多
大家都俾阿牧拗攣咗

利申：巴

利申: 巴

真係拗到彎彎地

我都想我男友睇...不過佢嫌核突
搞到我好似對佢冷淡左 因為呢套劇!!

今次之後正式成為遣都fans
雖然我係絲

呢個post好有愛
巴打絲打直嘅攣嘅都有

呢度好多
都唔係好記得邊個係絲邊個巴

大家都是牧春民 不用分那麼細

大家都是比遣都落降頭 不用分那麼細

睇副聲道又loop多次第六集
痴線

btw部長刀功幾勁

老戲骨真係唔同啲

今次其實對田中圭又有另一種觀感 明明都三十歲人
同我睇doctor x 見到嘅佢真係好唔同

同春田田keep住eye contact咁削真係好好笑

lunch第一時間碌入黎推po

第6集真係睇到好辛苦 前半笑到癲後半睇到喊痴左線咁

睇第6集睇到勁攰
未喊完就要嬲
雙重打擊
落差勁大

我前半全程姨婆笑

後半我都有試過咁嘅心路歷程
鍾意直仔真係得啖屎

係
後本真係諗下都眼濕

如果第七集睇直播真係唔洗訓

我覺得成個劇姐都幾有愛
好似幾歡樂咁 又等大家自由發揮搞笑同認真演技
遣都個樣好似好內斂嘅前輩

其實依套叫做唔核突啦喎 台灣果d 同志劇咪核突

深藍與月光啲劇情垃圾到
Btw有冇人睇泰劇bl?

醉後愛上你

平行時空
等我mark低睇下開唔開嚟睇下先

明明holic係姊妹作但我一路無好大興趣想睇
可能比較中意tsubasa果種冒險旅程嘅故事同埋小狼小櫻白饅頭

可唔可以第4個post 就搞個投票
巴
絲
好好奇有幾多巴打

我都係，追唔到咁多post

你哋使唔使咁快

我諗我會成晚留喺度吹水

其實我2套都唔係好睇得明
覺得好複雜
同埋小櫻小狼真係好虐

睇完直播吹水吹到有字幕為止

然後繼續番黎圍爐

我想問副音軌有冇得download?
想好好收藏

第7集除非睇左中字都唔上黎住，費時被劇透

痴線真係好癲
我自己都未試過追劇追到咁癲
之前播唔知邊套劇果陣都有睇直播
但睇完直播再睇熟肉仲要日日搵返出黎loop真係第一次

睇到第六集先入黎留名
部長牧同千珠都好有愛，可唔可以4P
每人佔據春田田一個星期

睇唔明嘅時候要開埋wiki
你睇漫畫定動畫？
我印象中動畫無出曬漫畫啲劇情？

對小狼最重要嘅係小櫻
其實法伊同黑炭頭就嚟到結局都好慘
全部主角都慘........
睇果陣好sad

可能播晒先有?
之前追新番都有做無間雙龍嘅副聲道字幕

youtube同bilibili既片都可以down落黎, youtube就Mydowndown , bilibili就bilibilijj

一年生一生推 為愛所困都ok

第7集要睇直播

新post lm

開埋wiki都唔掂
真心唔明

我睇漫畫呀
我屋企仲有單行本第14至最後一本嘅珍藏版
之前襯動漫節貪佢有折
年年都搬幾本返屋企
重到pk
1-13唔打算買lu屋企冇咁多位放
同埋14打後先係戲玉
最記得有一幕係出現咗3個小櫻同3個小狼
我心諗 我實分到邊個係小櫻小狼同「小櫻」「小狼」啦
我記得四月一日都好慘

唔得 春田田係牧架

我好似未試過同一套劇未播完已經係咁loop
頭五集我覺得就嚟熄左個音我都聽到佢地講乜

GAY 佬片都咁好睇?

個個都痴咗線 得6集已經咁瘋狂

我諗我可能都係 睇直播驚星期六冇得訓 但可能星期日睇完呢度追post都有排追

識睇❤️❤️❤️我覺得醫生好正，前排佢同佢真男朋友嚟香港搞fans meeting😂

久唔久就要宣傳下
大家記得bookmark定喇
準時星期六 10點15分開播

最好10點就入去stand by
上次第6集10點都已經好多人等緊

個人鐘意holic 劇情多啲

竟然會嚟香港搞
嚟緊開第3季wo

好有機會爆post喎雖然唔知到時開緊第幾個

一齊睇開心啲架
同埋唔係聽得明嘅話都唔使驚
有好多人即時用彈幕翻譯

黑鋼法伊虐啲

holic好鍾意百目鬼x41

四月一日都係
個角色定位根本係慘中之慘

黑炭頭同法伊真係hehe味濃
為左大家可以繼續旅行真係付出好多

我9:45已經等緊

開鬥慘大會
嗯我要試下的起心肝睇先得

多謝！！！！絲打好人一世平安！

一齊睇真係好開心
我終於都明點解d人睇波要約埋friend

留名

神作神作
呢排令我茶飯不思既就係石頭門0同大叔

我原本記錯10點半開播
10點果陣岩岩幫完主子執屎
上上下網見到原來10點3開播即刻狗衝去bilibili

正呀

我唔係好記得四月一日個身世係喺holic定tsubasa度交代
搞到我都有少少想好認真咁翻睇返tsubasa
而家又再連載返 都唔知搞乜
即係又再虐多次全部人

唔使咁誇張
前幾頁我都有post過
不過驚有巴絲追唔切post miss咗
我會間唔時再推多啲人入坑宣傳下

同埋睇啲彈幕好正
播到最後果陣個個都???????????!!!!!!咁

連追6集而家個心好亂
456集啲劇情去得好快又沉重
無啦啦一年後真係嚇一跳
ちず

彈幕感覺都係二週目睇會好d 第一次睇好想靜靜進入牧春世界

較定鬧鐘上網睇直播

其實每次部長出現
都會令我爆笑
當初都係因為部長表情太抵死先追呢套
睇完第一集覺得春田同部長一齊都幾好
不過第二集睇到最後MAKI錫完春田額頭
講左句返唔到轉頭
果下覺得好心up
跟住轉軚站牧春
而家翻睇都係留意牧的表情
maki太正啦

你意思係tsubasa再連載？
但頭果啲我覺得睇動畫比較enjoyable
睇啦睇啦 我又試下開holic睇下先

而家B站無放日劇真係慘
有時彈幕仲好睇過套劇

翻睇第六集嘅時候好似又再明多左maki果啲舉動有咩動機
每次都有新發現嘅樂趣

好啦我又試下睇holic
會唔會忍唔住變左睇tsubasa

唔敢睇咁多次第六集 好心痛maki

啱啱落機，睇左一忽解憂雜貨店，節奏有d悶，但係Kento好正

我都係個幕入坑maki
第一集我仲諗部長同後輩都係變態

又要po多次

係呀而家再連載緊
第一輯叫翼.年代記嘛
而家叫唔知咩翼.次元記之類
完全冇心機睇
一開波就係虐小狼小櫻嘅節奏
重新由頭睇咗好多次但睇極都未睇到去最新果話嘅一半

我覺得2套都好chum氣
holic好似畫極都畫唔完咁
明明完咗正篇點知又整個holic戾同唔記得咩出黎
翼而家又再連載緊
真係冇乜心機睇

我瘋了

我本身以為佢果句"已經返唔到轉頭"
係講緊去意已決,已經唔可以再住埋一齊

好想再睇多d 春牧既sweet sweet畫面 點解要得七集咁少...

我下次再翻睇應該會自動停喺maki伸左春田一腳果度
廢時再見到佢地喊

睇tsubasa我覺得歷險嘅故事係吸引嘅
但前因後果嘅解說真係好食腦仲食腦過legal high果啲
tsubasa唔係已經旅行完返返玖樓國喇咩
仲有得繼續畫？！

留名睇麻呂中途轉機

其實唔係好明返唔到轉頭係點，之後咪又係一齊住

係返咗
但最後好似小櫻有話到"已經要走了嗎?"
小狼話"嗯"咁嘅情節?
所以佢地4個又去咗旅行
不過小櫻冇跟去

因為春田問我地可唔可以做返朋友一齊住啊
maki話返唔到轉頭
我諗個意思係 我已經唔可以只當你係朋友
感情產生左就返唔到轉頭

果幕係春田田好似係話當普通朋友咁繼續一齊生活得唔得
maki就話已經返唔到去普通(嘅關係)喇
果陣我都以為佢最後都係決定搬走
跟住第日春田田咪問佢咩點算呀點算呀
maki話佢好煩
春田就講咗句え 結構普通じゃん!

場分手戲太有感染力

乜啲代價未還曬咩
仲要係咁掘新坑去新嘅旅行
好長氣嘅感覺

套劇係咪講HEHE既?

春田田吐槽果句笑死

發覺上熱門然後越黎越多人入黎圍觀我地呢班痴線佬 仲會問下呢套野究竟咩事

點解男人仲喊到有感染力過女人

因為我本身有聽開sukima switch
聽到佢地首「奏(かなで)」就代入咗牧春
首歌係講個女朋友要同主角分別 要去好遠嘅地方果種唔捨得嘅心情
諗住quote一兩句有代表性嘅出黎但唔知quote邊句
成首歌都好中
仲有首「藍」都係
媽呀聽到好想喊

不如下次開新post果位做一做好人
貼定poster同故事簡介

咁推人入坑宣傳法遲早唔使一日就爆一個post

就咁睇故事簡介應該覺得係膠劇
或者可以貼幾張qq maki

準備多啲gif同cap圖宣傳下推人入坑

雖然呢度比較多maki教嘅會員
不過部長派都可以一齊留言跳呢個坑啊

大把人一開波都係當睇膠劇先唔小心跳入坑啊

呢幕我都好鍾意
maki一路覺得佢煩一路講しらないですよ もう 何 もう
勁qq

早幾日發現原來我以夢聽過佢地首全力少年

啱啱就係spotify聽緊呢首
夏天聽有種好爽朗嘅心情
聽埋樓上推介果啲先

深藍與月光係垃圾,但是非同越界好正

其實鋼鍊FA有首OP係佢地唱
我都係開始聽咗佢地啲歌先知

正名其實係叫golden time rubber
FA嘅OP明明全部都勁出名勁好聽
唯一我最唔鍾意嘅就係呢首
覺得佢把聲勁難聽
但睇咗歌詞再聽多幾次之後覺得首歌勁熱血勁正

呢首去機鋪玩唔知結他/太鼓有
定係應援團

我又想青梅竹馬嬴 又想後輩嬴

我幾鍾意呢首op

小狼要繼續存在嘅代價係繼續旅行 Clamp一向掘完坑又唔埋

好想有牧春sp

講起FA 對我嚟講最大影響應該係聽左SID嘅歌
Rain真係太好聽喇！
一陣又聽下你呢首！

佢地既歌都幾好聽
好想剪個好虐既mv 但驚一路剪會一路心痛死

早排行街聽到YUI首Gloria忍唔住聽完先走

劇組識做啦咁受歡迎
電影/sp/第二季 我都ok
雖然Sp好似可行d

全力少年聽到勁熱血
以前好鍾意聽住黎溫書

我驚你聽完果2首之後好sad
sukima switch啲歌都幾易入耳
但唔知點解我搵親黎聽嘅都係sad歌為主
如果想平復下心情可以聽下
「アイスクリームシンドローム」 (ice cream syndrome)
「きみがいいなら」
同埋翻唱嘅「星のかけらを探しに行こう」
都係比較sweet嘅歌 (以我聽開嘅黎講 )

應該話電視台都知呢套幾咁有人氣

我都係
有同好好開心呀
仲有第一首ED 噓 都係佢地唱架
令我入坑嘅仲有黑執事啲OP

呢個時候應該要wiki返最終到底邊個小狼去左旅行
未填完坑仲要開clear card？！

哇yui我聽得唔算好多
啱啱聽你講呢首覺得幾好聽
趁住夏天聽下佢先！

電視台否認左電影同第二季
不過我係唔會信架

噓其實都好聽 但唔夠rain同黑執事果首畀我嘅驚豔感覺
我其實中意聽冬天嘅抒情歌架
所以中意SID嘅冬のベンチ
同埋EXILE嘅lovers again
不過夏天我會努力聽多啲啱季節嘅歌

屌，好撚sweet

前幾日唔係話積極考慮架咩

全力少年
之前火影果首OP都唔錯

夏天既話柚子果首夏色好歡樂

我都鍾意冬天歌
聽落好有節日氣氛
２℃目の彼女都係冬天歌
我都幾鍾意
side b隻泣き出した女と虛無感都好聽

今日見報導話個咩專務
話暫時未有計劃

等我add入spotify慢慢聽
呢個post真係發掘新歌嘅好地方啊

講起夏天 當年我都幾中意睇花樣少年少女套劇
一唱イケナイ太陽我會想跟住un

我真係好衰 成日無心機聽曬成集碟
會偏心某啲比較出名嘅歌
bookmark定之後聽！

終於追哂成個post

最近wiki林遣，先留意到原來佢係YUI既MV出現過 (Summer Song, Laugh away同Gloria)

BL泰劇

好想有第二季

我用iGIFmaker
因為係free software所以會有logo
咁之後我就會用 整走個logo

唔係掛
我岩岩先戀愛就要失戀既感覺

我想講again講左gloria
Again係鋼鍊歌
Gloria有林遣都

哇你唔提我都無特登睇佢啲mv
我都係中意有返少少佬味 成熟少少嘅感覺

我都係架咋其實
我聽歌聽得好窄架咋
只係之前好鍾意sid所以先搵晒啲歌黎聽
呢一兩年好少update佢地嘅歌lu
覺得以前啲歌好聽啲
變心變得好快

除咗sid之外
另一個令我會聽晒所有歌嘅係張敬軒

我都有諗你係咪想講again
我以前唱K會唱啊 雖然啲急口令好難跟

完左post可以選下我最喜愛名場面

可以每集揀一個

呢首我反而係玩太鼓先識
peach都係
我係呢幾年先睇返日版花樣

大塚愛
我到以家都仲有update佢啲歌

呢2條新tweet好正
啲hashtag都好甜
但又好似有少少sad

我有聽過星象儀但係我無睇日版花樣
啊以前中學會聽多啲日文歌 果陣J2仲有得睇music station
大個之後身邊無乜人聽或者睇日文野

好中意マオ果把穿透力好高嘅聲
我都少左聽嚕
不過早一兩個星期無啦啦走左去睇黑執事新果啲動畫
又聽到喇

張敬軒我都有主打歌偏食症

第二集仲有天台鬧交 會唔會唔夠揀

林遣以前同而家都好J，如果而家髮型再清爽一點就perfect

[作為YUI fans，又見到林遣激動左一下 ]

主任送啫哩真係同形象好不符
愛が重いですね

咁樣近睇都幾恐怖

蛋花年糕…………
唔怪得食到咁樣

でもありがとうマサムネ 有d sad

好似話マオ前幾年聲帶有事(唔記得有冇做手術)
而家啲live嘅質素差咗好多
鬼叫佢地啲歌首首都高音到痴晒線

張軒敬而家討論度高咗好多
所謂嘅冷門歌好多都比人搵返出黎聽
不過冷門中嘅冷門 茶想曲 我好鍾意聽
係平時少有嘅曲風
但估唔到都幾岩佢唱

春田果張最正係#愛情たっぷり
仲要有心心
令我覺得牧春好有希望
另外主任果張個マサムネ (政宗)我笑左

清爽啲好！
咦咁你係中意yui先定遣都先

之前maki病左食果碗粥黎??

可唔可以兩個都中意？

之前講起主任我都有咁講
主任可能係遇到太年輕嘅maki
唔係最好嘅timing

咁都食得落口真係真愛

係咪得我一個唔鐘意主任
阿牧只能同春田一齊hehe

如果聽完覺得差左好多我應該好sad
以前果個powerful嘅感覺好深刻啊

又要add落spotify了
聽左藍覺得幾好聽

係，春田落咗糯米煮，變咗年糕

睇咗第六集副聲道
甜圭同遣都真人都friend過打band
全程都提住遣都點點點

係真愛呀

見佢地睇到咁肉緊又好鄧阿牧心痛
由收到千珠電話開始就話後面全部都係唔開心嘅劇情

好似好危險個tag唔知係講煮野食個過程定係食品安全問題呢
我堅信佢地會happy ending

主任好認真探病架準備左咁多啫哩仲用額頭探熱

批准！
如果中意yui先 之後再中意遣都
睇mv就特別開心喇

可能因為我主要係牧黨

蠢田見maki好似好嫌棄咁，諗住自己食返算，食左一啖之後maki又爭住食，maki好傲嬌呀

講到咁絕
咁原班人馬開過另一套劇得唔得呀

真係好似Chihuahua

開套牧春的愛就夠嫁啦，唔洗理大叔嫁

真愛之餘
仲要好深愛先食得落碗咁的野

近期黑執事book of circus首OP已經算好
但live真係同以前差好遠
我都鄧佢好慘

藍真係好sad
我覺得好match成套戲

「愛」どこで誰が
創造したもんなんでしょうか
難解なんだね
-
いったい僕らはどこへ向かうんだろう
-
恋愛の成功率はね 散々でね
いつだって成就しないまま

呢幾句真係

千珠睇到好肉緊
根本全世界都鄧maki慘

睇twi見到有人求食譜

不要玩食物

成隻蛋敲落sink盤真係得佢先做到

Rio根本係maki 忠粉
揀老公都話要maki

同埋佢扮春田講野好好笑，好似

我有啲戥牧擔心

唔知春田有冇幫maki古法大蔥治療 插大蔥

幾時先到星期六啊

星期六呀～
心情keep住低落

maki 太完美 可惜佢只係虛構人物 令我有無名既失落感

但係其實到咗禮拜六都未必敢睇
驚破壞自己幻想
同埋完咗會好空虛

好矛盾呀

岩岩睇完副音
全部都站牧春

因為佢太完美所以要虐佢嗚哇

樂觀啲諗，連導演都咁鐘意阿牧，佢地結局都應該會寫番牧春嘅，無理由自己鐘意個角色都寫衰佢架嘛

我而家好放心

見到maki真心笑返就夠

一個咁完美既人被虐 先可以俘虜咁多人既心

我想問副音軌係每集都有定點？

好似得2、6有？
套野咁hit我諗大結局應該都有掛？

我其實好想知日本人點樣開住個副音軌來睇劇
尤其係今集咁衝擊
根本唔會聽到個副音軌

應該睇完劇錄低副音再睇，
佢地都叫人睇完正劇再聽副音好d

睇左預告心情好忐忑
唯有等用家春田田自己揀啦

有冇人知道邊度有套劇既海報賣 想買maki個張返去貼 定係要自己搵間鋪印

有個咁完美嘅人企喺佢面前都唔識揀

第六集個副聲道
臨尾個導演話個結局好符合大叔的愛呢個主題
唔通係大叔太愛春田所以退出, 成全春牧

暫時應該只能自己印來J

但係大叔咁多集都唔似係會主動讓愛的type喎

好符合大叔的愛呢個主題

安已不

對唔住我見到條蔥已yy起衰野

呢套嘢劇情經常暴走, 大叔的態度一定360轉變

如果香港7仔有日本7仔的print相服務就好啦
我見過有人拎住張3R相不停咁張大
跟住再剪剪貼貼變左張大poster
勁痴線

你令我諗起tbb膠劇
衰人角色到大結局無啦啦變好

搵張高清圖去bannxx shxx 整大poster

我聽完第6集副聲道，聽到導演講呢句。我都覺有機會係大叔最後讓愛。可能係知道愛一個人唔一定要同佢一齊，只係想佢幸福，所以讓愛俾春田搵番阿牧。

平時都唔睇微博，忍唔住都要申請個account

索性整個易拉架擺係房算

我見個個係計洗左幾多錢

你想對住張poster做咩

痴線架
唔怪得官方twi都要吐槽佢個量會唔會太多

其實主任都幾痴情

驚人的臂力

我反而鍾意xxxholic 多d
四月一日同埋百目鬼

百目鬼

誠心供奉

我報定驚先

握力都好勁，拎住呢啲嘢就算行兩三個街口都想死

唔知有無人貼過，林遺都做訪問嗰陣呢個小動作太顯眼太可愛喇，難怪俾人話佢似芝娃娃

好可愛呀

買30磅嘢去探病

其實第六集都睇到佢揀左架啦
再再再再再睇返第六集其實真係除左最尾話同大叔同居接受唔到其他都ok
唔少位都睇到春田同牧準備/已經投入段關係度
就真係可惜牧個信心唔夠大

呢度開始少人

我喺大家嘅推介下真係睇左一本holic！
暫時都ok
諗起以前睇一套台灣奇幻小說叫禁咒師
個女主角同男主角又係互相鬥氣嘅師徒關係

返黎返黎
岩岩同條仔睇第2集

唔想咁快完
我覺得中間應該玩下曖昧hea 多幾集

喺度推介下無限開關嘅 藍 畀有緣見到嘅大家
真係有啲似講maki嘅苦情路
尤其頭幾集畀春田疑似收兵嘅期間

我今曰突然間醒起
隔左成年
仲有咁熱情咁去愛咩白牧春
佢唔比返20分鐘煲返起個情緒好難接

其實雖然呢一年牧搬走左
但佢地每日係公司都會見面
係咪大家扮返普通同事既關係

愛的力量

諗起都覺得可憐

呢排公式twitter同某d牌子官方Twitter都好痴線
Sharp話望到眼盲終於認到個雪櫃係咩型號
好想吐槽そんなのどうでもいい

好慘，好虐
所以話唔好同同事拍拖係真

個雪櫃好有型，左右開門都得

微博都好勁，好多人千字文分析，好感動

唔係話調走左咩

應該係下集講春田田會調去上海

要強調唔係左邊開或者右邊開，係兩邊都開得
前幾日sharp自己話套用番落春田田到又係兩邊都得

d人真係將出現得一個frame既畫面都逐格逐格研究
今日見到有人畫左牧春家floor plan

為咗繼續欣賞林遣都の顔，我決定睇埋花火

第六集佢地話分手已經好傷心
突然就一年後 姐係已成事實冇得救

妄想會唔會好似tvb原來佢地係返一齊，倒帶式咁講返之後咩事點好返

點知突然出現部長！ 總知最後5分鐘真係

可能真係會有人買 我見到twi有人研究佢地個飯盒咩牌子然後去買

原來咁多人有聽sid

宇宙人實花生mode勁多野講 慘

之前果隻mug杯呀ll bean呢d易認少少既已經沽空左
愛的力量

唔想最後嗰集9成睇春田田同部長同局
最後5分鐘先講春田田同maki一齊
可唔可以俾返多d時間春田同maki

就嚟愛到買埋一樣傢俬 裝修一樣
不過maki間房隻色我幾中意！

佢地分開因爲maki覺得春田幸福比自己重要
當佢知道春田既幸福原來係自己
佢地就會一齊返

主任買左成400蚊野食探病架！
同埋maki有食到個啫哩所以係有用嘅

未到忠實fan地步

做到佢呢種中層位，400濕濕碎啦
都叫有dd用既，不過春田煮既難食年糕粥好似重有用

係囉，部長頭十分鐘好交代完
之後果半個鐘我淨係要睇牧春
btw 套野咁hit 點解唔最終回擴大十五分鐘

一集太短喇
有d位太急完，d sweet位想長d

主任起碼知maki中意食咩嘛
可能maki好了解春田嘅習慣喜惡
所以粗心大意嘅春田都好倚賴佢
但春田對maki知幾多呢

好有用啊難食到由死死下都彈返起身

睇返第6集，都好多笑位，舞子ff佢地額頭探熱真係笑左我幾獲

成集前一半都笑得好開心

同埋最尾幼馴表白，都好真誠，春田應該鄭重地謝過及拒絕了

maki應該連春田鍾意食幾鹹幾甜都知，又知佢鍾意食咩餸，調番轉就
其實春田好努力嫁喇，官方Twitter話春田係第一次煮飯，就係為左maki
同埋起碼都叫煮熟左

一啖砂糖十啖屎

hi

銀色頭髮好正

花火一直唔敢睇住
怕睇到好down

係咪講bl架。。。bl先睇

好down 但好好好好睇 睇左成年都仲成日諗返起德永個頹樣

成功解決春田食玉子燒要甜定鹹嘅問題
maki知春田中意炸雞所以我有懷疑佢係咪特登叫maki媽煮炸雞
都係嘅起碼煮熟左同埋應該無蛋殻因為成隻蛋吸落張檯度

德永係花火入面既角色？佢睇本書都係呢個名

特登叫牧媽煮炸雞呢個諗法好萌
係咪等同日本版食雞脾
無蛋殻其實真係幾叻

我岩岩睇完解憂雜貨店
雖然要少少時間load下啲順序
但真係幾好睇
遣都個角色
我睇佢果幕我喊咗
好偉大

btw佢喺套戲度唱歌
令我諗起唔記得係訪問定副聲道
話圭同遣都去唱K
遣都個分低到一個點
遣都就話自己原來我唱歌真係麻麻地之類

講真真係麻麻地

係呀 所以劇組真係好有心思 又芝娃娃又德永

唔係呀，但評價好好，林遣都演出好出色

充滿愛嘅料理
想唔翻生都幾難

雖然我係牧春黨，但如果maki揀最後同主任一齊我都會替maki開心，主任都好著緊maki，會照顧返maki

我睇到個幕都心諗 唱成咁唔怪得紅唔起
但無損遣都的魅力

除咗sharp仲有咩牌子有講?

但maki會唔開心

唔制呀
一定要牧春呀

主任已經係第二套劇搵到小鮮肉真愛
唔好同春田爭maki

過去 會過去的
當天 你與我怎樣重視過誰和誰 在年月快線裡 都給壓碎

我覺得聽到大致上首歌係點唱都算係咁

個小妹妹真心勁
咁都聽到每一粒音

咩雜誌
好想買
香港有冇架

題材好現實 我都驚睇到好down

無記錯重有tanita話個磅係佢地
King jim都有加入個對話

除非劇組因為有炸雞sponser所以食飯一定要食炸雞好似大台咁
又或者maki自己都好中意食炸雞！
伯母煮咩都等同雞脾級數架喇
愛心創意料理大成功

我都係呢個諗法

啱啱先放工，竟然未爆post。衝擊完啦睇黎

嗚啊好萌
但最後一張係演員真人既感覺

林遣都講過覺得德永遭遇有d似自己 所以睇到好心疼

屌牧好受

難食到差啲死過翻生所以先咁有精神走落床偷襲春田

咁世界上無咁完美嘅人，點都要俾個缺點佢嘅

但係遣都overall都係好perfect

時間真係可以令人遺忘一切傷痛
但我唔想牧遺忘

張合照有玄機
圭同遣都冇拎住花即係佢地2個有單獨嘅戲份未拍晒

我成日諗後面塊業績表有兩個唔識既名係邊個，原來嗰兩個人係咁樣（之前都有喺鏡頭是過下）

本雜誌咁邪惡既喂

唔好用呢隻啦
許志安嘅話用佢同鄭秀文啲歌得唔得

例如唯獨你是不可取替

明明一開始我係諗住當笑片睇
點解第六集會咁架

有冇人知道部長個ig有冇中文翻譯架
最衰我又唔識日文，好想知佢打啲咩

呢個星期好難捱呀 就算係部長ig 我都照殺

突然間多咗好多人
啲post就黎睇唔切

maki自己都鍾意食炸雞好可愛
其實春田已經半隻腳入左牧家

有冇用微博呀？嗰度有人翻譯架

好慘，短頭髮個女仔都多戲份過佢地

短頭髮個女仔叫咩名
幾靚不過呢套野入面路人甲

我覺得好似maki

とはいえ 好きになっちゃうんじゃ もう 嫌になるよ
無論有幾鍾意都好 都已經厭倦了

救命

牧：讓我一生好好把你照料 請讓我體恤你需要
讓我獻出全部熱愛 從來沒缺少
春田：如早知今生跟你 有幸可相愛 在當初應更努力為未來
其實我知道 是可一不可再 下半生准我留住你 一直相愛

咁先係架嘛

無計啦，佢個角色又搞笑唔到又同四個男人都唔熟
都算係咁

炸雞完全係所有嘅起源啊
春田想食炸雞 maki咁啱寫 所以先有美好嘅同居生活
如果下站兩邊屋企人出嚟推波助瀾下就好喇！

田中圭喊到呢⋯⋯

都係好內向咁 我之前睇分析都話其實遣都好似德永

佢應該真係好敬佩鋼太郎
佢話自己會一路留意鋼太郎嘅變化再去調整自己
係一個好好嘅大前輩

遣都都開始再紅啦今次 多咗好多情敵 但希望可以有多d戲做主角

唔知有無理解錯
大叔應該好帶起到春田啲戲 所以春田畀到好好嘅反應

真心希望牧家同春媽都可以真心支持佢地

唔知咩事

雖然咁講好衰
但呢兩張相maki個樣好慘咁手

有呀，我係咪要follow邊啲group 架？
打大叔的愛唔覺有

出完街番黎發現推得好慢，訓前推下推下又快番

真心第6集係正，越睇越好

最近火花要改做電影版
由菅田將暉做遣都個角色
桐谷健太做另一個主角

@大叔特别行动组

我都有follow, 都好update, 但今曰靜

點解要換人

又上熱門痴線

最大の問題点はね 現状じゃね どうしようもない関係だね

可能無論大家互相中意 maki自覺達唔到春田媽嘅願望

好開心呀多咗咁多人欣賞佢

講起佢唱歌諗起呢個廣告

希望牧春有happy ending 啦！

係囉maki爸爸見到個仔down曬 跟住鬧佢 我個仔唔可以咁無用！
要追返個真愛返嚟！

唔敢睇 係我心目中德永就係林遣都
我甚至覺得netflix版本仲出色過又吉直樹的原著

咪係

呢個Facebook page有哂翻譯，仲有其他更新

睇吓主任兩個樣，笑死我

笑死

腩住牧開心幾多

係
圭仲話鋼太郎讚佢拍完呢套戲應該有好多廣告搵佢拍
但佢話暫時一個都未有

source:
田中：撮影期間が単発のときよりも増えたので、4日間では知りえない鋼太郎さんの奥深さを常に感じています。鋼太郎さんはすごくお忙しいのに、そんな顔ひとつせず、現場がより楽しくなるし、締まります。お芝居をしていても全幅の信頼を置いていますし、さっきのシーンも泣けるって言ってくれましたけど、僕は鋼太郎さんに泣かされているだけ。とにかくめちゃくちゃ楽しいです！このドラマは反響が大きくて、インスタグラムやっていないから、何がすごいのかも実感できていなかったんですけど、この前鋼太郎さんに「圭、お前これからCMたくさん来るぞ！」って言われて、ずっと待ってるんですけど、全然来ないです(笑)。

遣都叫主任做政宗所以主任春心盪漾了

真木惠未，有佢出現我都會忍唔住望多兩眼
啲人分析佢聽完春田出櫃之後嗰個開心樣，得出嘅結論係佢係腐女

因為唔係續集掛
如果係遣都我都想睇
不過會睇咗netflix版先

即刻碌左去睇
話說有冇人都聽到呢個笑聲？
我個陣第一次睇都聽到

首先講返句係呢套劇前無留意開佢,可能有錯就歡迎指出
其實睇佢初出道個幾年好多主角演
不過性格內向幾難食娛樂圈呢行飯
同埋感覺佢好似唔多識揀戲演

佢個事務所星塵算有啲名氣(?)
但好似捧女演員多過男演員就真

聽唔到啦自己都笑死左

好邪惡呀深夜睇啲咁嘅野
both遣都&pizza

DONT MIND

呢到啲巴絲好有愛
多謝你地❤️❤️❤️❤️😘😘

岩岩去咗睇
真係聽到
都幾大聲下

我覺得如果可以請呢個三個戀情侶檔拍廣告我會仲興奮
希望田中圭之後多啲主角做賺錢養家就好喇

聽到呀，我初時仲以為係牧恥笑佢既聲

去聽下先

明明從來都唔用微博覺得好大陸，但因為呢套野

佢唱歌好好笑

我開到好大聲先聽到
可能因為佢加埋配樂 自己又笑緊 所以第一次睇聽唔到
現場應該好歡樂

之前睇田中圭同部長啲訪問都有話
拍親佢兩個嘅戲，啲staff 都係咁笑

啱啱睇到呢張相，發覺支洗潔精好熟口面
原來就係我用緊嗰隻

好喜歡千珠

我覺得正常呢啲好多都係重用同幾平
劇組唔會有咁多錢佈置嘛

我十年都唔開一次微博
當初開都係為左想睇下明星之間啲互動

而家為左牧春，封塵嘅微博要重見天日了

........洗潔精都J

所謂要感動人先要感動自己
原來全部人都笑到碌地

本身首歌已經好sad
將maki擺埋落去更加sad

嘩啲歌詞…

我都有J自己支筆
已經無藥可救

我記得我追post見過

我又J下我買嘅貓貓memo
如果訓醒有maki整便當就好喇

以後寫字寫memo洗碗都落力啲
我唔介意佢煮我洗架

呢首好啱用嚟剪maki mv架
大家快啲埋嚟睇埋嚟聽

中文詞可以參考下面

幾時先星期六啊 你老母

個貓貓memo都幾可愛，但冇理由男人老狗自己用

本身支筆唔好用嘅話應該冇J得咁勁
但真心幾好寫

btw我見twitter有人話4色賣350yen未計稅
香港好似賣成$40

發下夢好啦maki係春田田架

唔好J住
大家要努力推廣套野

利申 推廣俾班朋友，被佢地話我重口味喎

如果絲打真係剪我諗我會一路睇一喊
本身首歌已經夠摧淚

成功拉咗個fd入坑，準備拉多個
但同同事講佢哋一臉厭惡，做咩啫

買嚟氹女友開心都好啊

Maki又順便唔小心整多左個便當喇

我覺得有得諗架用呢首歌
睇下出曬7集果陣有無心情剪
剪嘅話你係咪要準備自拍喊樣

我就係買咗比佢，開心到呢

希望佢會用翻係嚟寫嘢比我

又講得幾喘

啱

衣家先入黎呢個post
Maki好慘
越睇越唔鍾意部長
春田d表情超可愛

睇咗
食食下野變咗搞人妻

有冇心情係基於有冇牧春結局之上?

我唔係懷念爺爺啲fd呀

我隻眼呀

[img][/img]

又有畫面喇

芝娃娃係遺傳

早晨各位
貓貓memo邊度有得賣？

早晨
同星期六既距離又近左一日

春田同牧都煞科左啦
不過冇相出

有愛同無愛的分別

上面d相
田中圭喊到成個小朋友咁
好搞笑
明明女都已經生左2個

大合照右下角個兩條友點解成日都唔係公司

唔放張相出來都唔知有呢2個人

洗潔精邊度有

田中圭喊都好qq
明明套劇本身係小眾小製作，點解可以咁有愛

痴線

你地唔好咁痴線啦

我好似係第一次睇用幾個gay男做主線嘅電視劇

牧凌太殺科

好可愛

我決定就J呢張黎返工

同問
我都想知

結局唔係一早拍好？
點解而家先煞科？
定係舊相黎

日劇邊拍邊播

呢張相從遣都的經理人公司微博攞
佢tag#結婚？！又怎樣不能離婚嗎#

made my day
今日既食糧!!!

未拍完都出到預告
唔怪之得個預告剪到一忽忽

第六集拍好左好耐
不過聽講第七集劇本出得好晏
所以最後一集25/5先拍曬
26號播出的預告都冇咩遣都的畫面
希望佢多啲戲份啦

新鮮熱辣

大叔的愛真係大叔happy ending嗎 好崩潰...

？？？ 唔係掛

好靚仔呀

hi 各位早晨

好靚仔不過呢張相有啲憔瘁

今個星期終於過左一半啦...唔知星期六最終會係點呢

睇到d相，即係代表大叔的愛要做完喇

似岩岩喊完

有玄機

你咪想睇下觀眾反應先拍呀

我都諗緊呢樣野

心痛阿牧

唔知點解呢幾日同大家討論完之後 反而覺得結局係點都已經冇咁重要 已經好耐冇咁熱心追番/劇
第一次係連登覆咁多post
更加多謝套劇令我認識遣都
btw堅信係牧春end

佢做訪問果陣有哽咽

吉田さんから遅れること数時間、クランクアップを迎えた林遣都さんは「この撮影チームの雰囲気が大好きで、毎日帰りたくなくて。こういう経験はこの先もなかなかないだろうなって思っていました」と切り出すと、「圭くんと出会えて本当によかった」と告白。「圭くんと2人で、こういう難しい話だからこそ……」と続けようとしたところで涙がこらえきれなくなったが、それでも「休みの日もなるべく一緒に過ごすようにしました。だからこそ、役にちゃんと気持ちを入れることができました。感謝、感謝、本当に感謝しています」と何とか言葉を絞り出し、周囲の感動を誘った。

feel到遣都每次都真係好入戲

圭同遣都都話合作得咁開心嘅劇組應該唔好難再有
尤其係套劇令佢地2個認識對方
仲要成為咗咗好嘅朋友
真係好難得

滾動到打錯晒啲字

好可愛啊
點解可以咁美麗

當然啦 無happy ending應該係忙住寄刀片
懷念maki
不過見佢兩個咁遲煞科我覺得生命滿希望！

好正啊個樣
maki爸爸後生果陣爭女可能都係兇狠芝娃娃樣

我直情唔佢有佢哋份

有番頭髮有maki咁靚仔

正常

放飯行去canteen途中都要服用revival

睇過微博有人評論，遣都演活了牧凌太，戲內佢已經忘記左自已，好勁

fans都好入戲，我都真係覺得maki係真嫁

我見到有第啲人喺度
但問題係佢地連個樣冇出現過之餘
我連有幾多個人都唔知

明明主任成套戲都無乜笑過
果然大家都最愛maki啊

我都好期待
希望唔會令我地失望啦
根本係一面倒牧春派

唔知點解畀你講一講 我心諗唔通maki到中年會有脫髮危機？

大家認住個雜誌封面
得閒去下啲日本百貨公司/超市睇下有冇得賣啦

全員MAKI粉

希望佢地睇到民意去決定個結局啦
但之前又話田中圭叫大家唔好睇最尾果集，我都唔敢睇佢果度片

好少可會覺得一個角色咁真實
Maki係其中一個好真實嘅角色，可能因為咁大家都想佢幸福

好想快d 睇大結局，但又唔敢睇

應該好貴要十一算
有無內頁望下

如果有人買到可唔可以分享下邊度
諗緊旭屋有冇

微博應該有放的
我相信

想買返去收藏

暫時都係見到呢幾張
左邊果本先係有齊4個人嘅訪問（好似係）
好似都出版咗一陣
之前樓上/上個post有人post過

旺角信和可能有？

我頭先都諗緊信和
畀媽見到就不得了

信和一定有
不過我諗會係十一算左右
所以諗緊睇下內頁值唔值一買

佢仲肉緊過我

唔只十一啦

Po多一次
這是今日發售的檸檬雜 2018年6月8日號

總之就好貴啦

春田都殺科了
佢拍片擺上自己公司網站

後製嘅staff呢幾日都唔使訓教了
好多謝班工作人員

好唔捨得完結

係幾個星期嘅歡樂泉源

緊係啦
冇理由衰收尾
第六集播出後，加埋個嚇死人嘅預告，全世界都群情洶湧

牧煞科先過春田，估計春田真係去咗上海

搭飛機聽搭車聽臨訓聽
希望睇到直播啦唔想用晒data WiFi 又唔穩定

心情有d 紓解
想快d 睇

我之前喺一田買，有幾隻味，
春田屋企呢隻似橙色

真係的話
牧可唔可以跟埋春田去上海呀

樓上post果張粉紅色雜誌圖有講主任問maki你係咪畀佢就咁去上海

其實.....佢哋未必係跟次序拍，唔可以跟殺科次序估劇情

唔記得邊個網講嘅預告話佢有應承去

睇到佢咁講，我個心而家定左好多
但擔心緊結局之後會點

果頁預告好似都有咁寫！
部長喺搬屋之前快閃求婚
好想快啲有得睇啊...........

我覺得最原始嘅cd版最好聽
之後出果隻double best精選集翻唱咗就麻麻地

好正
原來果句「maki 我都想食」「唔比你食」
係即興
仲有明明原本唔使食果pat粥
2條友偏偏虐待自己
不過證明佢地好好默契
同埋真係演活咗佢地各自嘅角色

from

好多謝佢地演活左個角色

好有愛

兩位真係默契啊
好多場面都覺得各位嘅演技已經凌駕於劇本之上

點解可以咁有愛

係真愛呀

套劇既即興真係好有愛，好有愛.......

佢地即興嘅對白反而令人仲深刻過個劇本
果句「我想吃」「不給你吃」
第一次睇已經覺得好代表到個角色

聽副音軌嗰時田中圭成日都提起遣都。唔係田中圭結左婚，我真係會以為佢地一齊左

我諗食粥果段應該全場自由發揮咁滯
由其係春田田出去之前掐maki塊面果度
真係好正好sweet

每次見到佢地啲互動真係會sweet到自己會傻笑

掐面勁萌
Maki病呢一段loop左好多次

加埋搣完之後maki講果句「我明明是病人」
真係萌到飛起

佢地呢d自己加的戲真係演活左角色

食野嗰度好感受到牧對春田包含缺點地愛

啱啱先睇咗第一集，仆街，笑撚到我

呢兩句真係勁可愛
好二次元
好似話天台爭男人都係好多即興，所以咁好笑

歡迎加入
只會愈黎愈好笑 都愈黎愈虐

有少少ff距離產生美

屌，睇撚完會唔會中途轉基

無佢地兩個套戲都唔知會似咩樣 編劇

小心沉maki船

對數得出春田十個優點都仲咁中意佢嘅maki
呢碗年糕粥真係濕濕碎
愛心最緊要！

真係好感覺到佢地生活喺角色入面啊
成日搵到位表現到果個親密感

我記得第二集個副聲道 田中圭有提到下部長啲小動作
有無邊句係即興講架？

係真愛

我都想話
圭同遣都自己都講基本上係無視劇本咁去演
好多位如果照晒劇本去拍應該套野唔會受歡迎得咁誇張
成套劇根本選角超完美

好似話部長果句春田田先唔係咁係爆肚
我覺得部長講左兩次果句同大叔無關都似爆肚

係咪「春田田根本唔係咁樣！」呢句？
佢地都睇到係咁笑

屌 尋晚睇完
以為maki係真gay

你沉咗未呀
應該係你沉晒未

本劇中心思想：真愛能戰勝所有野！

其實好warm，經得起考驗既真愛真係

見到田中喺離誌講「看了前七集就会明白不会有第八集的」
好想知個結局會點

繼續推人入坑
見到有唔少新牧春民加入
又係時候宣傳下
大家記得bookmark定喇
準時星期六 10點15分播大結局

最好10點就入去stand by
上次第6集10點都已經好多人等緊

唔係掛
我會抵受唔住打擊

春田田呢句真係太自然喇 我以為編劇有咁高境界
都似啊！
可能劇本係寫maki鬧部長大叔 所以部長鬧返maki係𡃁仔
我覺得而家呢個鬧交啲台詞算係幾豐富

佢咁樣講完搞到我好驚
求吓你唔好SE.

我以為呢句係劇本咁寫 所以接得好自然
部長真係不得了

其實劇本真係靠演員carry晒
都要劇方願意俾演員發揮，唔會亂咁cut
好正呀

話唔定係王子同公主快樂地生活落去 所以完左呢

變番直

因為連導演都唔知原來冇跟劇本去演
第6集副聲道有講

好驚se我會打爆個mon

成班演員水平真係無限加持左呢個劇本
呢個都係我好欣賞導演佢地嘅地方！
佢地一定睇果陣一定都feel到甜甜嘅mood所以要繼續睇落去
同埋睇樓上post嘅訪問 美術組都好正

講緊鬧交果段定係其他？

我都驚係因為咁樣所以冇第八集

啱啱收工 ot個陣都要望下遣都煞科相J下先頂得順 已經變成精神支柱

話左係很符合「大叔的愛」的he,
但完全get唔到會想點
對我黎講牧春冇一齊就係be

原來拍第6集分手果段 製作人員都一齊喊緊
我都好想睇佢地拍啊

希望出blue-ray
咁就可期望下加下幕後片段

呢套的making of 一定勁好睇
成班都咁fd

係囉應該有好多笑料
之後繼續留意佢有無出碟！

一定買

speed嚟講我都最中意原本果個！
有個2013年tour嘅version幾好聽

好耐未試過中劇毒
佢地出唔出poster果啲

連香港雜誌都見到佢地

原來又推到900 聽日應該又開新post

多謝share 如果介紹埋林遣都就更正

好反感個編劇仲打哂飛機咁 套野咁hit全靠演員導演同其他工作人員咋

係 係twi成日博存在感

今晚應該已經可以開新post

勁煩膠

使唔使諗下下個post點開頭？
好似有人提議過post劇照/gif圖

劇照好呀
post天台鬧交

洗唔洗要集返咁多樓嘅gif圖

呢幕真係經典
我諗係呢套劇名場面NO.1

巨根呢

po名可唔可以預祝牧春happy ending

選唔選下名場面好
但第7集未出 :(

每集一張？
同埋post埋直播link

偷番大叔post 1的圖來用

下樓嘅post
每集名場面 劇照
直播link

死喇，明明已經loop過好多次，淨係睇圖都重笑得出
無救了

第6集

仲有春田"李小龍"果下我都覺得好好笑
吹起頭髮果d風都超配合

掐面呢下真係不得了
又重睇緊

芝娃娃眼

Po埋之後偷襲春田田都正
kiss吧!

我次次睇都會大笑

Maki個樣好深情呀

點解連一個面目猙獰既表情都可以咁可愛架

同隻狗好似

第6集嘅偷襲喺樓上啊

靚仔做乜都可愛

拎tumblr
懶得自己整

開新po個 標題叫咩好

想cap埋maki爸爸個樣拍落去

一半爸爸一半maki

春田田捉住maki衫擺真係
明明係年上但係廢柴
咩世界

好完美咁演繹左個佢出黎

上個po的

好sexy呀

無人post主任同部長

呢句係我對編劇講既

好妒忌春田田呀

全部收藏晒去先，太好笑喇

呢幾張得唔得

根本全部都好可愛 揀唔到

第三張根本就係「我們結婚了」
十足十婚禮新人合照咁

好多圖睇
好幸福

拖手好有愛呀
叫maki唔好走都好經典

可愛到睇相已經會傻笑

上面所有的cap圖同gif都係名場面
好難揀

爸爸太難cap喇

好得意

其實貼官ig個啲都夠玩啦

其實我可以整不過要好短既先得

笑到咁可愛

好想摸摸Maki個頭

Maki 老咗變到咁嘅樣就喊出黎

MAKI 著便服好睇過西裝
春田就西裝好睇啲

呢個post變咗阿牧J圖集

嗚呀

睇maki個可愛樣都可以睇成日

春田田其實冇顏藝的話都好好j

好正

好想大大力掐佢呀呀呀呀

捉賊都咁可愛

如果
鴨仔=爸爸
三隻深色青蛙=媽媽、牧同妹妹
咁淺色嗰隻…

有無人覺得拎住個網似去捉獨角仙多過捉賊，
我睇呢幕嗰陣笑咗

哇好有玄機喎

春田便服好娘
Parka on parka
From千珠

個網平時拎來做咩?
同春田田撲蝶嗎？

父與子

有呀，完全係需要春田保護嘅樣

第二張相個樣真係好可愛

頂，其實係咪林遣都真正個老豆黎㗎

呢2頁睇到好開心

點少得呢個呀

其實咁近睇牧啲髮線好似幾高 蠟起執陰會唔會已經同老豆一樣咁高條髮線

其實我分唔到佢算係髮線高定係五官太集中，
不過佢唔留陰係會好怪

佢額高，但都係咁靚仔

右邊個張J死我

所以先似芝娃娃

好有佬味

好似真係留少少陰好睇啲
左邊個角度影得佢五官幾精緻！

佢係咪360度無死角

Maki j圖係推port神器

即刻去左睇錫額頭果張 側面都ok喎！

新post一樓要全部清一色maki圖

根本套野可以改名 Maki的愛

點少得cooking maki

阿牧同春田應該拍續集加甜